遇上另一半之後嘅轉變

身：fit咗，硬咗，健康咗
心：樂觀咗，積極咗，闊佬咗
靈：平靜咗，思維清晰咗，目光長遠咗
行為：規律咗，喜好精簡咗，有交帶咗
工作：專注咗，責任感多咗，人工double咗

多謝你帶俾我嘅改變，一齊加油

樓主係gay定異性戀？

我都想咁
但一齊就係不停曬時間鬧交

開始識少少體諒人
多左種安心，知道有咩事佢都同我傾，唔係自己一個
唔想同第d仔傾，因為佢滿足哂先所有野
為左襯佢而積極左

異性戀
不過重要咩？

You need some talks
揾日約會拉佢個靜嘅空間兩人針一針啦

好羨慕，我喺所有野都變差左

發現對女人冇興趣

Eq高咗
千奇千奇千奇唔好同女人講道理
完

講左佢都係唔明

脾氣好左好多，以前發現自己好易亂發脾氣
依家就算發小小小脾氣，見到另一半唔開心就會主動say sorry氹返佢

恭喜呢